一人n個學英文app

拋磚先
FML
夠晒地道 完全用得返喺日常對話

Reddit

bbc learning english

Google translate

牛津劍橋字典

YouTube 廣告個間

netflix

Fuck my life

英語流利說
扇貝打卡

LM